有無巴絲可以將狗兩個月嚟嘅所作所為集合做一個post?

如題
好驚香港人好快失憶

推